嘩！荃灣愉景新城Chickenduck店主 真係好大膽！！！！！！

愉景新城Chickenduck店主一連七日設置一座2米高的香港民主女神像

一定要支持呢間黃店
一定要將鋪入面所有貨買到冇晒先得

我地要做到一個局面比全香港商戶睇

黃店就會生意興隆 ！

藍店就會終生乞食！

【突發】小西灣發現「可疑物品」

推

哩隻黃雞就要支持喇

夠大膽

店主有料

「死因無可疑」 625端午節：掉念因暴政而被投海嘅手足

WAaaaaaaa咁撚串？
擺明想俾人懲罰

好波

衝呀 喪買呀！即刻買件衫仔比friend個仔

Chickeeduck
24518038
新界屯門屯盛街1號, 屯門市廣場一期, L2 二樓, 2191C舖
link
room Chickeeduck

新界沙田沙田正街2-8號, 新城市廣場三期, L2 二樓, A229舖
link
room Chickeeduck
26287839
新界將軍澳重華路8號, 東港城, L2 二樓, 272舖
link
room Chickeeduck
23590082
九龍九龍灣宏照道38號, MegaBox, L9 九樓, 7-8舖
link
room Chickeeduck
23905536
九龍旺角太子道西193號, 新世紀廣場, L3 三樓, 358舖
link
room Chickeeduck
27366273
九龍尖沙咀廣東道3號, 海港城海運大廈, G 地下, OT G30舖
link
room Chickeeduck
23906497
香港銅鑼灣軒尼詩道555號 ‎, 崇光百貨, L7 七樓, 24 (嬰童服裝部)舖
link
room Chickeeduck
23567943
九龍紅磡德安街6號, 黃埔新天地聚寶坊, B 地庫, B43舖
link
room Chickeeduck
25692062
香港太古太古城道18號, 太古城中心二期, L2 二樓, 270舖
link
room Chickeeduck
24302197
香港淺水灣海灘道26-30號, The Pulse, L2 二樓, 201E舖
link
room Chickeeduck
29972867
新界荃灣楊屋道1號, 荃新天地, L1 一樓, 126舖
link
room Chickeeduck
24300202
新界荃灣青山公路荃灣段396號, 愉景新城, L1 一樓, 1053舖
link
room Chickeeduck
25111649
九龍鑽石山龍蟠街3號, 荷里活廣場, L3 三樓, 313舖
link

推！

D藍店又唔見明目張膽

爆買

要去懲罰呀...
分化撚: 食人血饅頭

chickenduck，細個都係著依個牌子

x2

Share比身邊所有新手媽媽爸爸！！

Chickeeduck
B.Duck

打錯字! 係叫做Chickeeduck

推！聽日就去大手入貨！

爆買俾細路

好正！

Chickenduck雞鴨

課金課金課金黃色經濟圈

推上熱門

抵讚

一定要入去like爆佢間野！
依家29000 like，我要見到30000 like

細過買開

原來係黃雞

Pish

愉景仲要係狗屋隔離
同埋其實堆中產點諗

想去參觀加買野俾小朋友

要用錢大力支持

有冇gift coupon賣？

愉景區選本土派荃民議政贏左架

有料

仲要係荃灣，真係要多d人去懲罰

掃哂佢啲貨

收到

串鳩政府亂屈恐怖主義，美化黑警暴力行為

Push

頂我笑左

6成老野藍
後生大部份黃
好多大陸人

push

好撚型

呢個係第一個有咗自己嘅品牌然後先至自爆係黃店。

如果有大人衫至可以幫襯。

大大力支持

實大把人幫襯

大公司黎喎

細佬仔衫 各位有仔女既手足 買買買

不在沉默中爆發，就在沉默中死亡
- 魯迅

爆買行動

3個月後我要見到佢分店數目翻倍

Chickeeduck 愉景新城分店，新界荃灣青山公路荃灣段396號L1一樓，早上11:30至晚上8:30

推推推

我細個成日着

老闆敢咁高調放民主女神像
可能個老闆都想多d人知佢理念

只需要一個得閒廢老

黃埔好似執左

係咪即係雞仔嘜

已like!! 第時個女大會優先買!!!

up

細個有著 質地好好又舒服

記得俾埋評價
佢宜家得三粒星

仲有instagram @chickeeduck_hk

佢地有做大人內衣

屋企冇細路，懲罰唔到不過幫推

Liked

佢地有賣大人內衣呀

玩命

其實有冇人知個老闆之前係圓方溜冰場既老闆？

不得了！推

唔係 但似乎好多人認錯

手足就要窮死

雞仔嘜唔係主要買童裝喎, 佢係chicks
雖然我見都係黃店

Support

明天到

福來個舊登巴打議員好介意人地講佢老婆呀

真係好勇

愉景呢個場平日人流接近同死場冇分別，都要搵d野谷客。

原來係兩間嚟㗎？我成日撈亂咗

即刻要買兩條底褲支持下

babydiscuss!

好多人都以為Chickeeduck係雞仔嘜嘅英文名

有冇人貼埋去隔離師奶壇

好耐冇聽過呢個名

yes

以前沙田新城市三期有

原來雞仔嘜老細咁勁
仲要係圓方溜冰場老細
好似係第一個生意做到咁上下嘅商人認自己係黃
真係勇氣可加

推左先講

見佢fb 係國安法之後先正式出黎

仲要唔係小店都算多分店
風險都大啲 狠狠地懲罰

唔排除佢係真黃，不過打過佢老闆工就知佢老闆係個大仆街[

屌 好勇

原來係咁

佢唔係雞仔嘜呀

我係果度做野
日日對住超清楚

都唔係一樣 兩間唔同

我就去大量入貨比個仔！！！

sor 見到上面巴打cm

你幾多年無去

好撚吸引，好想睇

分化拉

周小龍係chickeeduck老闆
但唔關雞仔嘜事

買

點幫呢間舖好
又冇細路仔

一年，平日好靜冇乜人行

讓老子向上

懲罰埋佢個page啦
良心商人買少見少

有聲

人地好似叫chickeeduck...?

著佢D衫大

like左

去幫下手先

共發揮反共思想

細個時啊媽成日買 話佢質地好

啦啦啦啦 啦啦啦啦啦

雞仔嘜 雞仔係黃色 果然黃店
支持！

最慘係愉城好多藍

又係政府果句人血饅頭，政治紅利？

生。意。興。隆。

型到

I will get myself something from this shop...not sure if there is any item for me

上環果間係咪冇左?

石圍角都輸喎

細個成日著

Ok 一定幫襯
買比仔！

佢唔係雞仔嘜 樓主可唔可以pin返呢樣嘢出嚟

推 第時生仔一定幫襯

推佢！

like facebook pls

我以為係 真心sorry 我錯

間鋪叫chickeeduck
唔係chickenduck

細個嗰陣做過佢地model

朋友親戚新生baby or 小朋友生日禮物之類

巴打好靚仔

唔係雞仔嘜

雞同鴨講

樓主pin!

Chickeeduck唔係雞仔嘜！

要支持

有冇搞錯 要大力力懲罰

型!

+1

課金

荃灣人

呃我個like
唔係雞仔嘜啊

我以為講笑咋😳

好多分店
有錢既真香港人

好串！

推爆

咁癲 咁多分店

: "童裝點買呀"
: "整個小朋友出來埋得lor"

其實佢間廠係邊？
好怕佢俾大陸搞

講到荃灣好藍咁
都係輸兩席廢老區啫

佢盤生意其實好靠大陸人幫襯，佢都夠膽表態，呢樣真心堅

星期六就出去幫阿女買新衫

lm跟進

懲罰！

tui

點買呀，唔啱著呀啲衫

有bb既買爆！

我著唔落童裝

嘩

好快唔租俾佢

推爆佢

支持

細個係著呢個同kingcow

現在廿幾歲了

like 左Facebook
過三萬啦

嘩推呀

最驚D藍店跟風呃鳩D手足炸

更正：分店地址轉自官網

上面啲分店未必準, 可能有啲已經執咗

Address: 7/F, SOGO, 555 Hennessy Road, Causeway Bay
Phone Number: 2833 4568
Store Hours: Sunday to Thursday: 10:00- 22:00, Friday, Saturday, Public Holidays and the day before: 10:00 -22:30

Address: Shop OT G30, Level G, Ocean Terminal, Harbour City, Tsim Sha Tsui
Phone Number: 2736 6273
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays : 11:00-20:30

Address: Shop B242, B2, K11 Musea, Victoria Dockside, 18 Salisbury Road, Tsim Sha Tsui
Phone Number: 2997 2867
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays : 11:00-20:30

Address: Shop L2-16, Festival Walk, Kowloon Tong
Phone Number: 2404 7955
Store Hours: Monday to Friday: 11:30- 20:30, Saturday, Sunday, Public Holidays and the day before: 11:00 -20:30

Address: Shop 358, Level 3, MOKO, Mong Kok
Phone Number: 2390 5536
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays : 11:00-20:30

Address: Shop 313, Level 3, Plaza Hollywood, Diamond Hill, Kowloon
Phone Number: 2511 1649
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays : 11:30-20:30

Address: Units 7 & 8, level 9, MegaBox, Kowloon Bay
Phone Number: 2359 0082
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays : 11:30-20:30

Address: Shop A229, 2/F, New Town Plaza Phase 3, Sha Tin
Phone Number: 2329 6110
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays : 11:00-20:30

Address: Shop 1053, L1 D-Park, Tsuen Wan
Phone Number: 2430 0232
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays and the day before: 11:30- 20:30

Address: Shop 272, Level 2, East Point City, Tseung Kwan O
Phone Number: 2628 7839
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays: 11:30- 20:30

Address: Shop 2191C, 2/F, Tuen Mun Town Plaza Phase1, Tuen Mun
Phone Number: 2451 8038
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays : 11:00-20:30

Address: Shop 2030, YOHO Mall I, Yuen Long, New Territories
Phone Number: 2250 7411
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays: 11:30- 20:30

Address: Shop 507, Phase 2, Citygate Outlets, Tung Chung
Phone Number: 2773 6939
Store Hours: Monday to Sunday, Public Holidays : 11:30-20:30

隻牛
D回憶返曬嚟

早兩日先係呢間買完衫比個仔

細個有著佢
而家可以爆買俾個姨甥女

店主藍變黃，黃變深黃

Cls推

估佢唔到

求藍店掛習主席像

原來係香港牌子黎以前諗住買件比姨甥仔但見佢個牌有殘體字就放棄左今年一定會買比佢做生日禮物

咁寸？放假就去懲罰下你先

我都好想幫襯
但毒撚買童裝嚟做乜

嘩
懲罰！

Same

啲連身裙好靚
未必好平 但靚嘅裙仔都要1,2條

又真係好似無大人衫

估唔到

「丘品創作」逆權商人Chickeeduck周小龍先生，於愉景新城 Chickeeduck 店一連七天設置一座2米高的香港民主女神像——命為[民主女神教室]

Chickeeduck 屯門分店 2451 8038
屯門市廣場1期, L2, 2191C舖

荃灣愉景新城分店 2430 0202
愉景新城, L1, 1053舖

#丘品創作 #黃店

但佢d質地好好

哇!!! 夠Pok喎

要小心啊班廢老藍絲有機會搞店主

黃色經濟圈

大家要懲罰呢位好大膽嘅店主

Chickeeduck唔係雞仔嘜喎

你有無去開嫁？個度大執咗之後已經多返好多人，六日直頭同市中心同荃西個邊啲場一樣咁旺

好！

嘩，喺商場內
藍絲點樣搞好

Up

放假去

周小龍本身藍絲黎 暴徒暴徒咁叫, 依半年開始轉黃, 醒目生意佬
BTW佢夠膽咁樣表態 要大大力支持

好撚正！

好撚瘋 多謝手足

咁多分店

佢哋個廠嚮邊

G持

依條友仆街嚟，網球人就知

巴打心水清，大陸溜冰場蝕錢蝕到賣鳩埋

本來3個溜冰場揸手依家乜都冇

梗係要轉黃做返本地客

不過佢玩到咁大，就算偽黃都抵撐既

唔講黃籃，佢既童裝係我買過最靚同最好質地

利申：本身都成日買

勁

咁撚串
你小心D貨比人掃晒呀

敢於表態 就係同路人

可惜我唔啱著

我以後d bb衫全部係佢度買！

不過佢d衫原價好貴

巴打睇黎都知唔少
溜冰場保養開支大蝕錢蝕到牙痛咁聲, 見佢咁積極轉黃就知咩事
不過佢今次咁勇,真係偽黃都抵撐

藍店快啲整個popo像啦

良心老闆
一定要支持

《逆權商人-周小龍最終回轟正苦》向天發誓搞到香港咁係佢！｜揭幾成商人一樣想法｜商業貪污中國數一數二｜

有料到

理撚佢係藍扮黃 定 真醒覺

佢選左一條無得 U turn 既路啦

歡迎手足

咁串?吹雞掃貨

朋友個女早兩日滿一歲
想買衫俾佢，但唔識買，係咪好多碼分

lm

仲係豆丁嗰時 我媽最鐘意係度買衫俾我我嘅起跑線都係黃

佢冇掩飾佢以前係藍屍喎

個像好靚

痴線 好癲啊老闆

第日朋友生b一定幫襯

用CM(衣長)去分, 上網搵童裝衣長同身高對照表就明

你肯定？
佢舊年5月29號已經出黎叫人6月9號一齊遊行 唔擔心自己盤大陸生意
舊年12月又有接受蘋果訪問話支持遊行、手足同成立獨立調查委員會喎

買野

身邊朋友/屋企人/親戚嘅細路！大把靚靚新衫著了！
黃店萬歲！懲罰黃店！

入去鋪
同個sales講
佢會話到比你聽
買80-90碼啦
會大少少
但起碼之後都仲可以著到
買細左就一定著唔到

而個牌子好似細個著過
以為外國野黎

支持佢！佢勇於承認自己曾經嘅錯誤

pinnnn

佢上年六月都已經出嚟遊行啦喎 ching

狠狠地懲罰！

咁即係要問我朋友,一問佢實話唔洗買

屌 覺得個老闆好撚型

留名睇分化撚五毛話人食人饅

意大利

Chickeeduck 屯門分店 2451 8038
屯門市廣場1期, L2, 2191C舖

荃灣愉景新城分店 2430 0202
愉景新城, L1, 1053舖

係荃灣返工8年，日日收工行過福來邨去荃錦天橋個位d非保皇Banner，未試過見到完整咁過到一日。

型！

留名睇比人鬥黃

你細個係咪着過雞仔嘜？
呢個牌子不是雞仔嘜

估你唔到喎

原來用料咁靚

If......藍轉黃 = 生意興隆
then......

大家明未？
藍絲們明未？

讓母指向上

有錢人

推 難得連鎖店都咁勇

其實我覺老細好危險咁做

肯公開承認14年仲係深藍
仲要69已經表態反送中
依位商家佬值得支持

聽日去圓方溜冰

李嘉誠咁多年對香港人都仆街啦
但非常時期肯頂住壓力做返人應做的事都叫同坐一條船
槍口對外啦屌

有made in Italy 喎

真係好勁，一定要去買野呀

瘋狂買買買

所以冇叫過你地唔撐佢

佢係黃同佢係一個仆街老闆冇衝突

個冰場唔係佢嫁啦

原來呢間係黃

咁大膽 後果自負睇住賣到無貨

細細個有著 質地好好啲款又靚，仲要成日sale唔算貴
一定要大大力懲罰佢

有底衫褲賣架。唔使等生b

正解

推呀

唔係雞仔嘜

兩間唔同嫁

有錢仔

大人有冇嘢啱
想懲罰唔知買咩

推到雞仔嘜都變黃

讀咩小學

意大利製造 呢個價好合理呀 而且又唔算貴

希望有大人碼

Support!

推！！

買到佢出埋大人衫

黃雞鴨

好波, 買件衫俾阿仔先.

原來唔係得我記錯佢個名做chickenduck

明天去幫襯

係喎 樓主

係咪有兩隻雞背對背企

I ❤️ 🐔 🦆

岩岩上網睇3件有半價
狗衝買黎送比朋友

好正

瘋狂幫襯

送禮送人情囉

Megabox有outlet?

真心靚 不過我而家半失業買唔起
遲下再懲罰

咁應該係幫襯荃灣分店定係成個品牌都可以懲罰？

買嚟自己著

不枉我成日幫襯
呢排做緊減價好抵，料又靚，款都唔差

有無男人底衫褲

就算係都只係店長黃重一定會比人罵。佢地sogo有分店，生意以前重好好遊行果排老細日日屌

懲罰佢！！！！

先唔講佢有幾黃，講香港人最concern嘅service同貨物質素，呢間嘢真係冇得頂之前去佢megabox分店買BB衫送畀朋友未出世嘅B，我入去佢鋪頭之前對BB衫完全冇概念，入面個sales姐姐好人到呢。聽到係買畀未出世嘅B，個frd又第一胎，即刻介紹我買特價衫，啲款仲要易除易着。個姐姐話大得快唔使着咁貴，易除易着唔怕媽咪冇經驗着得耐冷親個B，勁貼心至於質地，有一件係動物裝毛茸茸咁，我frd話冇甩毛又軟又暖，冬天勁放心畀阿B着，唔使驚敏感，着嚟影完可愛相就要除。
有小朋友嘅快啲買爆佢喇我聽日都去買返兩件送畀frd個仔先！

雞仔嘜都黃之前放有薪假比啲員工去遊行

蘋果都有訪問過

More and more!!

記得細個著過好多chickeeduck
因為料靚啊媽成日買

今時今日企出來講尼番話都要勇氣，得罪大陸條水都差，佢賣D 野唔平，普通人都唔會去買 ，後生又唔會買，佢係搵有錢人錢，佢出得聲一把有錢大陸人BAD LIST

小黃雞

Says lee say lei

雞仔嘜好似得1隻雞

定日本雞仔牌？

有冇大人衫呀！！！！！！

樓主打chickenduck我以爲專食雞鴨嘅黃食店

chickeeduck 一隻雞仔一隻鴨仔

買爆佢

想知道我一個單身大叔可以點樣懲罰呢間咁過份嘅舖頭呀？

已like
但好似和你pay未mark番佢係黃??
推到admin團隊見到

啱啱google都見到有個黃店list擺咗雞仔嘜
不過真係好低調

721 831 101 1111

我覺得重點已經唔係黃咁簡單，亦唔在於佢對運動/香港付出幾多
而係佢真係做到真真正正嘅情操高尚

佢嘅對答係超平心靜氣
呢個態度對中立/淺藍係好有用
然而對深藍/紅果d唔講道理嘅又問題

我覺得自己要做到老細嘅一半都已經無乜可能

我都買咗套送畀朋友嘅第一胎！
顏色優雅，質地好。

國安法過咗仲咁大膽 仲未計會得失班藍屍生意
真心Respect

佢係franchise定間間同一個老細？應該支持呢間店定任何一間都得？

佢又唔係餐廳 其實冇人吹得佢漲 想搞佢都好難搵位入

All啦緊係

之前係度買過衫仔送比朋友bb, design幾靚

其實除咗衫仔，佢哋仲有口水堅，帽仔果啲！
有時仲會有送禮禮盒，如果覺得衫仔貴，可以睇下

佢好似唔止係店主喎，佢直情係個老細？

Push!!!!!!

係chickenduck定chickeeduck?
係兩間唔同既鋪定我由細到大都讀錯

有冇朋友有小朋友？可以買黎送俾朋友

明啦咁
上面嗰兩隻一唱一和

同一個老細

全港有10多間分店，聘有過百名員工

721831

咁大間連鎖都咁能黃

型撚到核爆

夠薑
十卜

各位爸爸媽媽

離晒譜，竟然響間店擺d咁既野
要去大大力懲罰

好似英國貴族款，質地中規中距，最衰個女唔鍾意係要買卡通衫

佢黃唔黃同佢係咪大仆街冇衝突

打佢工/同佢合作過既人就知，even 佢起網球總會個時已經係

我諗之前有起佢溜冰場學過溜冰既人/家長都明

佢最叻拖人數走數，對員工差，講過野唔算數

不過我重申：如果佢係黃，係要撐
橫掂唔係個個人比佢摧殘過

仲記得好細個老母買比我啲底衫質感 好溫馨

連登仔指定童裝

BLOCKED

屌你咁撚夠薑
男人老狗未撚生仔行過點都買啲野

你著既可能系山寨版

無計。。一講起荃灣就諗起班垃圾鄉黑+白衣狗

做童裝都咁勇
呢啲真係錫細路啊
為下一代着想

巴打心水好清，佢啲舖頭一直靠大陸客買多
宜家冇哂遊客，梗係要扮黃刺激下本地人消費

不過識呢人都知佢係大仆街

星期六就帶個仔去課金

Tui

pushhhhhhhh

雞仔牌好嘢嚟咖喔，啲料靚嘢

33000 like

理得佢扮黃定真黃，係黃就得

轉黃都係好事既
同埋咁樣佢無得返轉頭

今星期就去罰佢

細個阿媽都係買Chickeeduck
之後好似仲有間叫Kingkow

黄到發金

推到佢爆

個場主打sell小朋友嘢
幾多c9帶住個仔行

你夠膽放
我夠膽買

推p牌仔想唱雙簧

第一句已經叫人撐，我自己都會幫襯！ 唔好曲解左我地個意思

cls 去了去了 要去了

A

你覺得地主會唔會加佢租

你地話人偽黃喎
兩樣野黎架哈哈

店主已經犯左國安法

記住呢間唔係雞仔嘜

😀

幫手推

唔係雞仔嘜呀！

型呀

呢個就真係幾撚堅 隨時比黑警暴徒搞

勁呀呢個

chickeeduck！唔係chickenduck

三萬三
麻煩再落力少少

都幾多分店

因為以童裝嚟講佢都算係名牌

細細個都係著佢 仲有間叫kingcow 唔知仲有冇

應該唔係扮 扮都唔會大大個民主女神擺係間鋪度 一定係好撚嬲先會咁做

漏左元朗yoho o個間呀!!!

以我所知佢起大陸開冰場既時候見識過唔少大陸式做生意方法，可能咁轉黃都唔出奇

以佢咁多生意 咁多身家 咁大型既連鎖店 大陸都有做緊生意嘅人來講 肯轉黃 仲要做得咁明顯 浪子回頭已經係一件好了不起嘅事

大家重屌乜撚嘢 連衛兵

支持黃店 你肯企出嚟 香港人幫你頂住

有冇巴絲已經去左懲罰

支持支持

成個2米高嘅神像都夠膽放入鋪，仲有得屌？

原來chinkenduck咁黃
不過佢係集團式定係加盟店黎架

正呀！！！！！

人地仲要咁多分店 要顧慮既野比普通「小店」多
咁勇敢表態真係好難得

要搵啲有bb仔既巴絲打

集團

全力支持

其實我有小朋友，未有時間去懲罰

爆買爆買

個老板應該到冇慾冇求既心境
我諗香港其實有唔小有錢人都係黃
但佢地未到冇慾冇求 佢地仲追逐緊金錢
所以只能奶共

放假去買啲衫仔比bb啦

支持 細個屋企人成日帶我去嗰到買衫

隻雞係黃色既

骨氣

如果全能高登仔有人識老細
麻煩提提佢如果有中銀戶口，快走
一定用任何原因搞啲有錢佬

仲有任何關係到中資既野都唔好掂
一表明身份，就好難兩家茶禮

如果認同，請推到老細知
唔認同都歡迎討論

上面個list 話太古城有， 去到睇，執左了

考慮選立法會仲要想出港島，話要踢郭偉強

想選立法會？

有問題？

愉景新城出咗警告信要佢移走

[突發] 愉景新城出咗警告信，要ChickeeDuck移走民主女神像！

有今生冇來世

要扮都要計成本。佢咁玩國安法過後一定比人清算個批。所以我信佢係真心。

愉城門外大量黑狗

勁多

自稱黃店學下人啦
Dllm

呢d 咪認證囉

比錢條隊排出咗舖頭，正！買衫依家5～6折！
促進經濟